{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017169?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 조이토마토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は入室できませんし、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に泊まれる場所と一緒に泊まらない場所があります。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては、スパやジェットバスが利用でき、客室によってはスパや浴槽があるものとないものがあります。 個別バーベキューロースターグリルは客室内の個別テラスで利用でき、炭火バーベキューは全客室の個別テラスで利用できます。 カフェテリアではブランチを提供し、宿泊客全員に無料でサービスされます。 利用時間は午前10時から11時までで、ブランチはカフェテリアでのみお楽しみいただけます。 基本的な調味料と調味料も提供されます。 駐車も可能で、ファミリー渓谷が隣接しており、遊歩道、庭園、ボードゲームのレンタルなどが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれる場所と一緒に泊まらない場所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、スパやジェットバスが利用でき、客室によってはスパや浴槽があるものとないものがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューロースターグリルは客室内の個別テラスで利用でき、炭火バーベキューは全客室の個別テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアで提供されるものはありますか？",
            "answer": "カフェテリアではブランチを提供し、宿泊客全員に無料でサービスされます。"
        },
        {
            "question": "ブランチの利用時間はいつですか？",
            "answer": "利用時間は午前10時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しており、遊歩道、庭園、ボードゲームのレンタルなどが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 623
    }
}